香港警察竟淪落到要諷刺民眾之苦

原po:

2021.01.25 【香港警察竟淪落到要諷刺民眾之苦】

#香港警察 Hong Kong PoliceFB 專頁於晚上10時左右以「飲咗酒就開唔到車」為題，本以為是單純呼籲市民切勿酒後駕駛，但細看內文竟然以剛過去的週末，佐敦鎖區區內居民之苦為噱頭，挖苦市民無法開啟罐頭煮食飽腹之苦。

堂堂 #香港警察，曾被譽為「#亞洲之最-Asia's Finest」，今天竟然要淪落至諷刺民眾之苦來引起關注，做法確實令人不齒。

圖/編：杏仁露

P.S 執咗個美術部佢啦，幅圖連小學生都不如

_____

Facebook:

MeWe:

Instagram:

Telegram:

推一推

自推

其實佢張圖好易比對家用國安法入,依家時勢自己睇路

人哋串緊佢哋嘅仇家RTHK呀

DLLM 睇幾次先知道up乜鳩

真係好痴線！

入面d留言先痴線...
其實佢地知唔知政府派物資派到好7

今次多咗好多假acc出嚟洗版
班狗自己講自己請人笑真係好可悲
同埋有班真心傻閪藍絲真係以為成個區都係黃絲仲戇鳩
同文革班生番無分別

自封既亞洲之最

警察搵唔搵到呢款午餐肉既拉環版？

RTHK又係仆街, 影嘢影屎既

我又覺得係d仆街借少少野想清洗港台
根本件事重點唔係罐頭刀，而係派罐頭已經有好大問題
有冇諗過回教徒，同埋劏房戶冇煮食工具？

RTHK影嗰時邊會諗到啲人會咁搵位入佢地呀...。

罐頭有D有環
罐頭有D冇環

而家玩緊10抽啊？
有環係R卡定N卡

佢個post抽到R卡
都炫耀串鳩其他人中N卡？
狗隊係咪想刷首刷，你老母

真係好撚戇鳩
一嚟幅圖已經毫無美感可言
二嚟其實好撚小事
以為用mac 就係designer 呀仆你個臭街

屌你堂堂港共皇軍真理部,竟然用四格漫畫/圖黎做文宣......
我仲load 左幾分鐘先明佢想表達咩野.....

執柒左佢啦~!!

係句罐頭刀出事

點解你地個個都睇得明
睇左幾次都唔知佢up乜

Asia’s finest seven-est

same

正常人睇唔明係正常
睇得明嘅人係唔正常

乜撚野罐頭啤酒開唔到
啲pr狗真係弱智㗎喎

無錯，正常都唔會估到咁無聊，原來真係有人咁on9

黑警不嬲都白痴

呃鳩無腦藍絲為樂

文宣咪又係咁

邊張文宣柒得過狗呀,屌你

狗仔上來開post 砌 click rate?

垃圾

Push

知唔知點解你地睇唔撚明?
因為香港係渣車唔係開車

佢諷刺完我都睇唔明果下on9

關咩事
要入你弱智都入到

same, up 緊乜鳩

我唔知佢寸到人地都唔知佢寸緊人, 究竟係佢低b, 定我地太高層次

港共spin緊政策失誤
都係嗰句當初唔封關

其實where is the haha point
on99咁

Block 咗 #30 十世

香港只有支那香港公安

小學生作品

agree
第一眼睇到派呢啲已經心諗咩事
無菜都算，啲罐頭咁高sodium
俾多幾個蘋果人地好過

都唔知佢做乜撚

完全同意
其實如果有心去做
起碼可以聯絡附近嘅清真餐廳供應熱食俾入面嘅居民
再加上其他餐廳嘅選擇
呢啲先叫以人為本

其實港台咁影有咩問題
佢咁擺都係想比人睇到果樣罐頭係咩黎

班藍蓄話影唔到罐頂係誤導喎

其實SCMP都係影唔到拉環
事實只係土共想搞RTHK

人地明明原文係寫賓館冇煮食工具冇罐頭刀
所以有罐頭同公仔麵都煮唔到
成班傻鳩見有風向就即刻跟住屌港店乜乜柒柒

中國人最鐘意就係苟且偷生 向弱者開刀
依家唔係天災冇物資
係你有物資但係諗野淨係諗眼前
你夾硬禁人足
去照顧人地嘅需要係好合理
而唔係要人地去體諒你

唔係話俾左隻麵俾左舊肉你仲想點
你係應該去照顧到唔同人嘅需要同尊嚴
依個係政府職責黎

唔係嘅下次派都唔派啦
唔飲唔食兩日又唔會死人

各位繼續發輝創意

黑警有正常過

根本成件事民政署就係7到爆
但7完都算，依家只係乘機清算港台
所以根本唔駛討論記者影相有冇問題，有幾多罐頭有易拉環
真係反智

不專業像馬戲團

黑警正垃圾

留名睇下次封區藍屍係到呻無呢樣無果樣

港共本身嘅存在已經係反智

點算
我睇咗好多次都唔明

我都睇唔明

呢個post個題都要d時間理解
其實可以叫落井下石

香港黑警真係呢個世界最撚柒嘅軍事組織
啲狗日撚日都有柒嘢報出黎
公關又唔撚識做，成日on9當有趣
好心啦，快撚啲死全家

唔會架，佢地只會話有野派仲想點同死yc唔知足

輕輕一推

睇咗幾次都唔明幅圖噏乜

點入 咁都白色恐怖？
既然大家咁驚
成個連登執柒左佢啦
係到自我審查

推

入冊都有熱飯食 有新鮮橙
隔離唔洗你食屎要感恩

記者都企得入過佢地

狗隻隔住個mon 睇就自覺清高